# Gamifica-DiariAprenentatge




<img src="https://scx2.b-cdn.net/gfx/news/hires/2019/howgamificat.jpg">
<br> _src: Shutterstock - www.shutterstock.com_


# TASKS

Tasques a fer

* [x] Presentació  
* [x] Avatar
* [x] Sopa de Lletres


  -------
  
  
# Entrades

<!--

## Mapa Conceptual

<img src="https://i.imgur.com/il1sXoa.png">

## Aplicació RA

Creada en UniteAR

<img src="https://i.imgur.com/tnRlt0X.png">



## Aplicació VR

shooter.exe , en el repositori.

Creat en Unity 5.4
Optimitzat per fer servir en Oculus Rift. Es pot fer servir en PC, pero els controls no van a no ser que sigui mouse amb trigger
Models 3D - shooting range - clay - sota llicència GPL en Unity Store


## AEA

Dintre de la carpeta AEA
Continguts:
UF3ARVR.doc : detall de l'AEA
Carpeta Source: codi font mostrat als alumnes dels exemples
Carpeta bin: Binaris executables dels exemples (.apk per a android de l'aplicació RA i .exe de l'apliocació RV. El RV necessita tenir la carpeta bowl_Data al mateix directori)


## Experiències RV

https://view.genial.ly/5de361294e31260f390399ed/horizontal-infographic-review-genially-sin-titulo

  -------
  
  
# Sources

Fonts fetes servir en aquest Diari

  
  -------

# Games

Jocs Desenvolupats

* [Games](https://gitlab.com/malbareda/games) - El meu propi repositori de jocs

  -------

  -->
  
  